有線真係無得頂，警方記者會借意即時Cut去廣告

良心傳媒

而家班所謂記者真係垃圾，毫無風骨

巧合啫，一定係
除非唔係